原來攬炒 有另一講法叫M.A.D.機制 共同毀滅原則

好撚恐怖

睇wiki先知係一種軍事戰略思想。

相互保證毀滅（英語：Mutual Assured Destruction，簡稱M.A.D.機制，亦稱共同毀滅原則）是一種「俱皆毀滅」性質的軍事戰略思想。是指對立的兩方中如果有一方全面使用核子武器則兩方都會被毀滅，被稱為「恐怖平衡」。這是根據戰略中的嚇阻理論：要避免有人使用強大武器就必需部署這樣的武器。此一策略實際上是一種納許均衡，雙方都要避免最糟且有可能會發生的結果－滅絕。

驚驚，唔想。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係三體黎講叫終極威懾